返銀行分行西裝骨骨算唔算專業人士?

日日sell credit card同戶口

勁D sell基金保險

返it著到成個毒撚咁會唔會係專業人士?

算
我同我啲同事都識好多野

遲下掃街洗碗都係專業人士

Cleaning Specialist